# My mess... / Mon fouillis

Bouts de code et mémos que je garde sous la main 
(plus pratique à synchroniser comme "projet" que les "snippets" FramaGit, me semble-t-il).

N'hésitez pas à me signaler des erreurs ou maladresses, ni à réutiliser ce
code bien sûr...
